美國國安會指川普並未排除對中國官員進一步制裁

「香港自治法」允許川普對涉及港版國安法的中國官員實施制裁和簽證限制。《彭博》報導指出，白宮提出的制裁名單包含中國副總理韓正、香港特首林鄭月娥等，但川普目前不願對中國官員施加額外制裁，原因是不希望華盛頓和北京的緊張關係進一步升高。

《路透》報導，美國安會發言人John Ullyot駁斥，稱川普上週已對侵犯新疆維族人權的中國官員實施制裁，「川普沒有任何理由把制裁中國官員的選項拿到檯面下，諸如此類的匿名消息來源錯得離譜。」

真心彭博啲料信唔過

愛侵力

經常地fake news
根本針對香港輸務既制裁就未出
不過可能係對家放fake news逼侵搞佢兩個

bloomberg條共匪折墮到要為支那唱紅報喜

yep Bloomberg = fake news unless fact checked

各位是否盲撚咗
白宮否認喎

係經常收錢做野

呢兩三日bloomberg d post 9到不得了

屌彭博放FAKE NEWS有咩問題

樓主個thread咪話 並未排除囉

無衝突呀

係其他post d 人/ 三毛on9

Come on

簡單啲講
即係制裁名單仲諗緊
根本就係fake news

其實彭博咁報仲好，可能逼到侵仔落重手，否則即係侵仔間接承認怕激嬲中國，咁連任機會又低左

而家係鬥黃喎

下年先制裁